[I/A] 日版波可龍迷宮-七大罪 復刻 5月10日開始

推

有冇TG/LINE GROUP? 極早期玩家想玩返 望住堆野唔知點玩

有line gp
留底個line ID. 搵人add你

而家update要開個日本Google ac?

最方便既方法就係咁

再唔係就要上網搵apk.但最近坊間有傳聞話會比營運鎖

係，聽講好易俾人block
開唔到日本Google ac
搞完都轉唔到去日本google

搵人拉你

原來仲有人開post
其實幾好玩 係營運麻麻搞到少人玩
D寵十年如一日又難抽

啱啱買咗個初始ACC玩
應該全力打七大罪event 先 ?

係。超絕 降臨 襲來 盡力刷25運
另外裝備都盡力造
時間無多

你條友仲玩緊

唔係有咩驚玩

連登好似無乜人討論？
定係有group？

有line gp

留個line ID 搵人拉你

巴打可否拉我入line group

未收到

不過呢兩日已經1衝到6X LV
爭十戒未打得掂
其他基本刷完
再有時間先極埋騎士長同兩隻亨德里李森

我再叫下

我想玩架
但搵唔apk file
又搞唔到日本Google ac

啱啱down玩返，48小時限定抵唔抵抽

好似係限新手先有

玩緊港澳版留名

你好
想問下隊長技，玩家全體，係咪解自己角色加4隻魔物，感謝

咁樣好唔好
定繼續刷落去

週多幾日就係5週年。有超神pool 建議抽神限起手

我見呢幾日有55秒任抽 想抽神限
但刷咗成日都無

呢個pool 活動都係安慰下玩家 我諗係

最近玩返好多角都出左7星進化
求加入line 日版

開唔開得過

冇限喎

咁我繼續

Line ID: sign0102

回鍋玩家

唔好意思, 未有人拉我

我再叫

你已入

2個鐘打左10次信長

唔該巴打

佢d裝冇乜機會用得著

幻想抽蛋隻桃太郎要信長進化, 所以打幾鋪自high一下